[無圖] 屋企有4腳怪物

頭先入廚房飲水，見到一隻壁虎既物體
但唔確定係咪，因為平時見開果啲係啡黃色
但呢隻係粉紅色，隻色水都幾撚嘔心，見撚到即刻毛管戙

想問下壁虎係咪有粉紅色種
如果係壁虎都冇咁驚

is bb

都幾大隻下喎

未入黎以為係你見到你老豆老母做愛

平時屋企會有啲迷你甲由
希望佢出現可以解決到啲甲由

我屋企果啲好多都粉紅色

壁虎

四腳怪物